{"code":200,"data":[{"ID":6937,"API_id":"0a233a65-79fe-483b-896c-0ecd12d0fa94","title":"Model S Plaid","initials":{"brand":"Tesla","variant":"Plaid","price":"1054990","release_date":"2021-12-05T00:00:00","segment":"F"},"description":"","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"840","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":null,"after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"2.1","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":null,"after":" kg"}},"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"320 Km \/ t"}},{"ID":6880,"API_id":"d5b094b6-73b8-4609-b408-4a704d1b8c36","title":"Mii electric","initials":{"brand":"Seat","variant":null,"price":"169990","release_date":"2021-06-01T00:00:00","segment":"B"},"description":"Den nye Seat Mii electric er en god start for dig, der v\u00e6lger at g\u00f8re tingene anderledes samtidigt med at have det sjovt for hvert skridt p\u00e5 vejen.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"258","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"36.8","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"12.3","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1160","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.seat.dk\/globalassets\/modeller\/mii-electric\/stage-1.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"130 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (7.2kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (40kWh)"}},{"ID":6885,"API_id":"bbb5e616-9823-416a-81a9-7b2dbfaef3c0","title":"XC40 Recharge","initials":{"brand":"Volvo","variant":null,"price":"0","release_date":"2021-06-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Vi har designet elbilen XC40 Recharge for at give dig den bedste oplevelse p\u00e5 vejen og for at v\u00e6rne om din fremtid. Salgsstart af XC40 Recharge forventes lanceres i for\u00e5ret 2021.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"400","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"78","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"4.9","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":null,"after":" kg"}},"images":["https:\/\/assets.volvocars.com\/dk\/~\/media\/shared-assets\/master\/images\/pages\/my20\/xc40-recharge\/promotional-area\/xc40-recharge_revealed.png?w=260"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"1500 kg"}},{"ID":6889,"API_id":"b2b73e98-f7dc-4fc7-a633-7396375039b0","title":"Ariya 63 E-4ORCE KWH","initials":{"brand":"Nissan","variant":"63 E-4ORCE KWH","price":"0","release_date":"2021-04-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Nissan Ariya\u00a0har en lang r\u00e6kkevidde, lynladning, topklasseudstyr, stor p\u00e5h\u00e6ngsv\u00e6gt og et enormt modelprogram.\u00a0Nissan Ariya\u00a0flytter gr\u00e6nserne med flere egenskaber, mere selvst\u00e6ndighed og mere stil. Dens design, som mest af alt kan\u00a0beskrives\u00a0futuristisk, f\u00e5r alle p\u00e5 gaden til at vende sig efter den af ren begejstring","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"340","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"65","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"5.9","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1900","after":" kg"}},"images":["https:\/\/wieck-nissanao-production.s3.amazonaws.com\/photos\/f9ab60c773b9d7a64727d4aba904e42d86b6456a\/preview-928x522.jpg","https:\/\/wieck-nissanao-production.s3.amazonaws.com\/photos\/3b17c94c4a8d61a61f5e1a2d85cb999cb542def8\/preview-928x522.jpg","https:\/\/wieck-nissanao-production.s3.amazonaws.com\/photos\/ddea3a0f8c88ec1636caab9d08cd7d69b4d4fbba\/preview-928x522.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"700 kg","Maksimum hastighed":"160 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (7.4kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (130kWh)"}},{"ID":6886,"API_id":"b7e00cae-516e-49be-92b9-c49caeb67ee2","title":"Ariya 87 E-4ORCE KWH","initials":{"brand":"Nissan","variant":"87 E-4ORCE KWH","price":"0","release_date":"2020-11-05T00:00:00","segment":"J"},"description":"Nissan Ariya\u00a0har en lang r\u00e6kkevidde, lynladning, topklasseudstyr, stor p\u00e5h\u00e6ngsv\u00e6gt og et enormt modelprogram.\u00a0Nissan Ariya\u00a0flytter gr\u00e6nserne med flere egenskaber, mere selvst\u00e6ndighed og mere stil. Dens design, som mest af alt kan\u00a0beskrives\u00a0futuristisk, f\u00e5r alle p\u00e5 gaden til at vende sig efter den af ren begejstring","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"460","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"90","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"5.7","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2200","after":" kg"}},"images":["https:\/\/wieck-nissanao-production.s3.amazonaws.com\/photos\/f9ab60c773b9d7a64727d4aba904e42d86b6456a\/preview-928x522.jpg","https:\/\/wieck-nissanao-production.s3.amazonaws.com\/photos\/3b17c94c4a8d61a61f5e1a2d85cb999cb542def8\/preview-928x522.jpg","https:\/\/wieck-nissanao-production.s3.amazonaws.com\/photos\/ddea3a0f8c88ec1636caab9d08cd7d69b4d4fbba\/preview-928x522.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"700 kg","Maksimum hastighed":"200 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (22kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (130kWh)"}},{"ID":6912,"API_id":"57fb224d-57a6-40b3-910a-d5d63e15fa13","title":"Model S Long Range Plus","initials":{"brand":"Tesla","variant":"Long Range Plus","price":"620990","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"F"},"description":"Model S er toneangivende inden for branchen med hensyn til ydeevne og sikkerhed. Teslas 100 % elektriske drivlinje leverer uforlignelig ydeevne under alle vejrbetingelser \u2014 med dobbeltmotor og firehjulstr\u00e6k, adaptiv luftaffjedring og Ludicrous-acceleration.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"652","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"100.0","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 240.000 km (70%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"3.8","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2108","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.tesla.com\/sites\/default\/files\/images\/presskit\/model-s-001.jpg?2017"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"250 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (16kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (220kWh)"}},{"ID":6913,"API_id":"556318c8-053f-41ed-bbde-5b782d39b5c1","title":"Leaf e+ Tekna","initials":{"brand":"Nissan","variant":"e+ Tekna","price":"361500","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"C"},"description":"Nissan LEAF\u00a0er udstyret med de bedste intelligente k\u00f8reteknologier, som e-pedal og ProPILOT.\u00a0Nissan LEAF\u00a0giver dig energi med sp\u00e6ndingen ved dynamisk k\u00f8rsel. Lave driftsomkostninger og nul udledning betyder, at elbilen\u00a0Nissan LEAF\u00a0er fornuftig b\u00e5de for din pengepung og planeten.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"385","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"62","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160 000 km (9 bar ud af 12)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"6.9","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2140","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/new_leaf\/ZE1A\/fleet\/leaf-fleet-rear-view.jpg.ximg.l_6_m.smart.jpg","https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/2019_LEAF_Full_PES\/Overview\/RHD\/2019-nissan-leaf-19tdieurhdpace106.jpg.ximg.l_6_m.smart.jpg","https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nne\/vehicles\/new-leaf\/879310a-F77-19TDIEULHD_LEAF_C&A_002_V0.jpg.ximg.l_6_m.smart.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"157 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (6.6kWh)","Opladning (hurtig)":"Chademo (100kWh)"}},{"ID":6914,"API_id":"54297150-7c38-4aa1-89cb-332b48882a22","title":"Ariya 87 E-4ORCE KWH Performance","initials":{"brand":"Nissan","variant":"87 E-4ORCE KWH Performance","price":"0","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Nissan Ariya\u00a0har en lang r\u00e6kkevidde, lynladning, topklasseudstyr, stor p\u00e5h\u00e6ngsv\u00e6gt og et enormt modelprogram.\u00a0Nissan Ariya\u00a0flytter gr\u00e6nserne med flere egenskaber, mere selvst\u00e6ndighed og mere stil. Dens design, som mest af alt kan\u00a0beskrives\u00a0futuristisk, f\u00e5r alle p\u00e5 gaden til at vende sig efter den af ren begejstring","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"400","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"90","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"5.1","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2200","after":" kg"}},"images":["https:\/\/wieck-nissanao-production.s3.amazonaws.com\/photos\/f9ab60c773b9d7a64727d4aba904e42d86b6456a\/preview-928x522.jpg","https:\/\/wieck-nissanao-production.s3.amazonaws.com\/photos\/3b17c94c4a8d61a61f5e1a2d85cb999cb542def8\/preview-928x522.jpg","https:\/\/wieck-nissanao-production.s3.amazonaws.com\/photos\/ddea3a0f8c88ec1636caab9d08cd7d69b4d4fbba\/preview-928x522.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"700 kg","Maksimum hastighed":"200 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (22kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (130kWh)"}},{"ID":6915,"API_id":"51ac620c-3003-4eab-a883-eda1b07969b3","title":"EQC 400 4MATIC","initials":{"brand":"Mercedes Benz","variant":"400 4MATIC","price":"689597","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Med\u00a0Mercedes EQC\u00a0f\u00e5r du alt det, der forventes af en elbil i dag. Og meget mere end det. Der er en forbl\u00f8ffende r\u00e6kkevidde, du kan oplade bilen et hav af steder, og sikkerheden er selvf\u00f8lgelig helt i top. Du kan k\u00f8re mellem 374-417 km udelukkende p\u00e5 str\u00f8m, og opladningstiden er 40 minutter p\u00e5 hurtigladestationer.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"374","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"100","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"5.1","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2495","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.mercedes-benz.dk\/passengercars\/mercedes-benz-cars\/models\/eqc\/explore\/safety-teaser\/_jcr_content\/mediabox\/elements\/mediaboxelement\/asset.MQ6.0.20190430121419.jpeg","https:\/\/www.mercedes-benz.dk\/passengercars\/mercedes-benz-cars\/models\/eqc\/explore\/environment-teaser\/_jcr_content\/par\/productinfotextimage\/media2\/slides\/videoimageslide_b412\/image.MQ6.7.20200707125518.jpeg","https:\/\/www.mercedes-benz.dk\/passengercars\/mercedes-benz-cars\/models\/eqc\/explore\/environment-teaser\/sustainable-eqc-details\/_jcr_content\/par\/productinfotextimage_645647115\/media2\/slides\/videoimageslide\/image.MQ6.12.20200707125519.jpeg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"1800 kg","Maksimum hastighed":"180 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (7.4kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (110kWh)"}},{"ID":6916,"API_id":"41526128-31d4-4b24-8eb8-7ed2f94b4446","title":"Ariya 63 KWH","initials":{"brand":"Nissan","variant":"63 KWH","price":"0","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Nissan Ariya\u00a0har en lang r\u00e6kkevidde, lynladning, topklasseudstyr, stor p\u00e5h\u00e6ngsv\u00e6gt og et enormt modelprogram.\u00a0Nissan Ariya\u00a0flytter gr\u00e6nserne med flere egenskaber, mere selvst\u00e6ndighed og mere stil. Dens design, som mest af alt kan\u00a0beskrives\u00a0futuristisk, f\u00e5r alle p\u00e5 gaden til at vende sig efter den af ren begejstring","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"360","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"65","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"7.5","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1900","after":" kg"}},"images":["https:\/\/wieck-nissanao-production.s3.amazonaws.com\/photos\/f9ab60c773b9d7a64727d4aba904e42d86b6456a\/preview-928x522.jpg","https:\/\/wieck-nissanao-production.s3.amazonaws.com\/photos\/3b17c94c4a8d61a61f5e1a2d85cb999cb542def8\/preview-928x522.jpg","https:\/\/wieck-nissanao-production.s3.amazonaws.com\/photos\/ddea3a0f8c88ec1636caab9d08cd7d69b4d4fbba\/preview-928x522.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"700 kg","Maksimum hastighed":"160 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (7.4kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (130kWh)"}},{"ID":6917,"API_id":"396361fb-9b0e-4032-ad49-92e05d5f7935","title":"ID.3 Van","initials":{"brand":"Volkswagen","variant":"Van","price":"334948","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":null},"description":"","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":null,"after":" WLTP"},"Batteri":{"data":null,"after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":null,"after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":null,"after":" kg"}},"extra":[]},{"ID":6918,"API_id":"3951ae91-3d54-412e-9140-a7769af8561a","title":"EQ fortwo Cabrio","initials":{"brand":"Smart","variant":"Cabrio","price":"225000","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"A"},"description":"Smart EQ fortwo er den sjoveste elbil. Man bliver glad af at kigge p\u00e5\u00a0Smart EQ fortwo og glad for at k\u00f8re i den.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"157","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"18","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"11.8","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1115","after":" kg"}},"images":["https:\/\/mercedesbenzcph.dk\/smart\/files\/2019\/09\/Smart-fourtwo-cabrio-WEB.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"130 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (4.6kWh)"}},{"ID":6919,"API_id":"372c1ac3-e450-48c5-9d6c-b0cba3dc7cf4","title":"e-tron 50 quattro","initials":{"brand":"Audi","variant":"50 quattro","price":"599990","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Personligt frirum og elektrisk mobilitet er ikke mods\u00e6tninger med den fuldelektriske SUV fra Audi. Uanset om du k\u00f8rer i byen eller er p\u00e5 landet, er Audi e-tron din trofaste ledsager. Den f\u00f8rste fuldelektriske SUV er ikke bare sportslig, men ogs\u00e5 anvendelig i hverdagen. Dens to elmotorer s\u00f8rger i samspil med det elektriske firehjulstr\u00e6k for imponerende pr\u00e6stationer og adr\u00e6tte k\u00f8reegenskaber.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"335","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"71","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"6.8","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2425","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.audi.dk\/content\/dam\/nemo\/models\/e-tron\/audi-e-tron\/my-2019\/1920x1080_gallery\/1920_1080_A_E-TRON_181007.jpg?output-format=webp&downsize=1459px:*","https:\/\/www.audi.dk\/content\/dam\/nemo\/models\/e-tron\/audi-e-tron\/my-2019\/1920x1080_gallery\/1920_1080_A_E-TRON_181014.jpg?output-format=webp&downsize=1459px:*","https:\/\/www.audi.dk\/content\/dam\/nemo\/models\/e-tron\/audi-e-tron\/my-2019\/1920x1080_gallery\/1920_1080_A_E-TRON_181039.jpg?output-format=webp&downsize=1459px:*","https:\/\/www.audi.dk\/content\/dam\/nemo\/models\/e-tron\/audi-e-tron\/my-2019\/1920x1080_gallery\/1920_1080_A_E-TRON_D_181047.jpg?output-format=webp&downsize=1459px:*","https:\/\/www.audi.dk\/content\/dam\/nemo\/models\/e-tron\/audi-e-tron\/my-2019\/1920x1080_gallery\/1920_1080_Audi_e-tron_Additional_Reveal_RGB.jpg?output-format=webp&downsize=1459px:*"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"1800 kg","Maksimum hastighed":"190 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (120kWh)"}},{"ID":6920,"API_id":"339bceb5-d176-4b84-8010-3d3794ed9892","title":"Model 3 Performance","initials":{"brand":"Tesla","variant":"Performance","price":"484900","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"D"},"description":"Model 3\u00a0er designet med elektrisk drevet performance for \u00f8je, med dobbeltmotor, firehjulstr\u00e6k, hurtig acceleration, lang r\u00e6kkevidde og hurtig opladning.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"567","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"75.0","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 192.000 km (70%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"3.3","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1847","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.tesla.com\/sites\/default\/files\/images\/presskit\/press00-model-x-rear-three-quarter-with-doors-open.jpg?2017"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"907 kg","Maksimum hastighed":"261 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (16kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (220kWh)"}},{"ID":6921,"API_id":"301e52a7-d75c-460f-8b1a-90fc25784040","title":"Model X Long Range Plus","initials":{"brand":"Tesla","variant":"Long Range Plus","price":"689990","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Model X\u00a0er konstrueret med effektivitet for \u00f8je, og med firehjulstr\u00e6k som standard. Den har det st\u00f8rste bagagerum i sin klasse og siddepladser til op til syv personer.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"561","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"100.0","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 240.000 km (70%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"4.6","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2487","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.tesla.com\/sites\/default\/files\/images\/presskit\/press00-model-x-rear-three-quarter-with-doors-open.jpg?2017"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"2500 kg","Maksimum hastighed":"250 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (16kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (220kWh)"}},{"ID":6922,"API_id":"29f313fd-ce21-4005-baa3-bc13b1237f0a","title":"e-Niro Comfort","initials":{"brand":"Kia","variant":"Comfort","price":"339999","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Med en banebrydende elbil som KIAs Niro EV er du fremtidssikret i en god og milj\u00f8rigtig bil. Standard batteripakken er testet til 312 km p\u00e5 en fuld opladning, det bringer dig nemt og sikkert fra A-B uden de store problemer. Skal du p\u00e5 l\u00e6ngere ture, kan du overveje at opgradere batteripakken til den st\u00f8rre model, der sikrer dig op til 485 km p\u00e5 en enkelt opladning. Efter den nye WLTP-metode er Niro testet med et resultat p\u00e5 hele 615 km ved byk\u00f8rsel.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"455","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"64.0","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"7 \u00e5rs garanti (65%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"7.8","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1737","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.kia.com\/content\/dam\/kwcms\/kme\/global\/en\/assets\/vehicles\/e-niro\/discover\/kia-niro-de-ev-my20-design-w.jpg","https:\/\/www.kia.com\/content\/dam\/kwcms\/kme\/global\/en\/assets\/vehicles\/e-niro\/discover\/kia-niro-de-ev-my20-electrify-your-life-w.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"159 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (80kWh)"}},{"ID":6923,"API_id":"208d6783-28f6-4cab-9da0-b12f3f15dc6d","title":"Model Y Performance","initials":{"brand":"Tesla","variant":"Performance","price":"0","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Model Y\u00a0er en fuldt elektrisk SUV i mellemst\u00f8rrelsen med plads til op til syv personer, dobbeltmotor med AWD og enest\u00e5ende beskyttelse.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"480","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"75.0","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"3.7","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":null,"after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.tesla.com\/sites\/default\/files\/images\/presskit\/blue-model-y-desktop.jpg"],"extra":{"Maksimum hastighed":"241 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (16kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (220kWh)"}},{"ID":6924,"API_id":"2052c3fa-9d53-4a99-80b6-861353f6bef4","title":"E-NV200 Evalia","initials":{"brand":"Nissan","variant":"Evalia","price":"337748","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"M"},"description":"Nissan e-NV200\u00a0er kompakt, alsidig og fuldt udstyret med\u00a0Nissan\u00a0Intelligent Mobility-teknologi, s\u00e5 den kan m\u00e5le sig med din iv\u00e6rks\u00e6tter-\u00e5nd. K\u00f8b denne 100 % elektriske varevogn fra\u00a0Nissan\u00a0udstyret med et 40 kWh-batteri for at spare penge p\u00e5 driftsomkostninger samtidig med, at du tager din forretning til nye h\u00f8jder.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"200","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"40","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160 000 km (9 bar ud af 12)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"14","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1592","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/e-nv200-evalia\/me0\/version\/versions_and_specs\/grade_packshot_env200evalia_7_zitter_white.png.ximg.l_4_m.smart.png","https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/2018_e-NV200_Full_PES\/EVALIA\/NISSAN_INTELLIGENT_MOBILITY\/18tdieulhd-eNV200EVALIAHelios413.jpg.ximg.l_12_m.smart.jpg","https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/2018_e-NV200_Full_PES\/EVALIA\/NISSAN_INTELLIGENT_MOBILITY\/18tdieulhd-eNV200EVALIAHelios403.jpg.ximg.l_full_m.smart.jpg","https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/2018_e-NV200_Full_PES\/EVALIA\/NISSAN_INTELLIGENT_MOBILITY\/18tdieulhd-eNV200EVALIAHelios401.jpg.ximg.l_full_m.smart.jpg","https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/2018_e-NV200_Full_PES\/EVALIA\/OVERVIEW\/18tdieulhd-eNV200EVALIAHelios108.jpg.ximg.l_6_m.smart.jpg","https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/2018_e-NV200_Full_PES\/EVALIA\/OVERVIEW\/18tdieulhd-eNV200EVALIAHelios106.jpg.ximg.l_full_m.smart.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"123 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (6.6kWh)","Opladning (hurtig)":"Chademo (50kWh)"}},{"ID":6925,"API_id":"1cbba1c4-2605-4d2e-9473-870237218ff5","title":"e-2008 SUV","initials":{"brand":"Peugeot","variant":null,"price":"279990","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Peugeot e-2008\u00a0har en 100 kW el-motor, der yder 136 hk, og har et drejningsmoment p\u00e5 260 Nm. Batteriet har en h\u00f8j kapacitet p\u00e5 50 kWh, hvilket giver bilen en r\u00e6kkevidde p\u00e5 310 km (WLTP-standard). Bilen er b\u00e5de hurtig og nem at oplade. Den kan nemlig lades op til fra 0 til 80% p\u00e5 kun 30 minutter.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"310","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"50","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"9","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1550","after":" kg"}},"images":["https:\/\/media.peugeot.dk\/image\/34\/3\/e-2008-fordele.642343.43.jpg","https:\/\/media.peugeot.dk\/image\/34\/4\/e-2008-design01.642344.43.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"150 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (100kWh)"}},{"ID":6926,"API_id":"1c2c8c8b-21a8-49e3-bce1-4399e83525b2","title":"Kona electric Long Range Performance","initials":{"brand":"Hyundai","variant":"Long Range Performance","price":"294995","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Hyundai KONA electric\u00a0giver dig b\u00e5de SUVens styrke og rummelighed, samtidig med at du kan nyde den elektriske teknologis overlegne k\u00f8rekomfort. I en\u00a0KONA electric\u00a0f\u00e5r du en ubekymret og milj\u00f8venlig k\u00f8rsel. Hyundais nyudviklede lithiumbatterier opsamler bremseenergien, hver gang bilen motorbremser.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"484","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"64","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km (70%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"7.9","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1685","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.hyundai.news\/fileadmin\/eu\/press-kits\/20180709_kona_electric\/hyundai-kona-electric-july2018-29-exterior.jpg","https:\/\/www.hyundai.news\/fileadmin\/eu\/press-kits\/20180709_kona_electric\/hyundai-kona-electric-july2018-28-exterior.jpg","https:\/\/www.hyundai.news\/fileadmin\/eu\/press-kits\/20180709_kona_electric\/hyundai-kona-electric-july2018-19-exterior.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"300 kg","Maksimum hastighed":"167 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (7.2kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (80kWh)"}},{"ID":6927,"API_id":"1a576e5f-908c-4c96-8e6f-6193c9972ee6","title":"e-tron Sportback 50 quattro","initials":{"brand":"Audi","variant":"50 quattro","price":"599990","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Personligt frirum og elektrisk mobilitet er ikke mods\u00e6tninger med den fuldelektriske SUV fra Audi. Uanset om du k\u00f8rer i byen eller er p\u00e5 landet, er Audi e-tron din trofaste ledsager. Den f\u00f8rste fuldelektriske SUV er ikke bare sportslig, men ogs\u00e5 anvendelig i hverdagen. Dens to elmotorer s\u00f8rger i samspil med det elektriske firehjulstr\u00e6k for imponerende pr\u00e6stationer og adr\u00e6tte k\u00f8reegenskaber.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"335","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"71","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"6.8","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2425","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.audi.dk\/content\/dam\/nemo\/models\/e-tron\/audi-e-tron-sportback\/my-2020\/1920x1080-feature-gallery\/1920x1080-A_E-TRON_191032.jpg?output-format=webp&downsize=1920px:*","https:\/\/www.audi.dk\/content\/dam\/nemo\/models\/e-tron\/audi-e-tron-sportback\/my-2020\/1920x1080-gallery\/1920x1080-1-A_E-TRON_191034.jpg?output-format=webp&downsize=1459px:*","https:\/\/www.audi.dk\/dam\/nemo\/models\/e-tron\/audi-e-tron-sportback\/my-2020\/1920x1920-mtc-xl-1-1\/2_1920x1080_A_E-TRON_191028.jpg?output-format=webp&downsize=1920px:*"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"1800 kg","Maksimum hastighed":"190 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (120kWh)"}},{"ID":6928,"API_id":"174643f7-6797-4a04-831f-bbc139f8f5fb","title":"E-Jumpy 50 kWh","initials":{"brand":"Citroen","variant":"50 kWh","price":"0","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":null},"description":"Oplev b\u00e5de effektiv, komfortabel og lydl\u00f8s k\u00f8rsel med den elektriske\u00a0Jumpy. Motoren yder 100 kW (136 hk) og har et drejningsmoment p\u00e5 260 Nm. Du kan v\u00e6lge imellem 3 forskellige k\u00f8rselsindstillinger: Normal, Eco eller Power, som alle med en maksimal hastighed p\u00e5 130 km\/t.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"230","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"50","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":null,"after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":null,"after":" kg"}},"images":["https:\/\/int-media.citroen.com\/sites\/default\/files\/styles\/cropping_image\/public\/field\/image\/8\/CL%2020.018.002_0.jpg?itok=cij11vH9","https:\/\/int-media.citroen.com\/sites\/default\/files\/styles\/cropping_image\/public\/field\/image\/8\/CL%2020.018.001_1.jpg?itok=mH9oWUpt"],"extra":{"Maksimum hastighed":"130 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (7,4 or 11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (100kWh)"}},{"ID":6929,"API_id":"1684178f-8695-4948-99e8-41164d903cc9","title":"E-Jumpy 75 kWh","initials":{"brand":"Citroen","variant":"75 kWh","price":"0","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":null},"description":"Oplev b\u00e5de effektiv, komfortabel og lydl\u00f8s k\u00f8rsel med den elektriske\u00a0Jumpy. Motoren yder 100 kW (136 hk) og har et drejningsmoment p\u00e5 260 Nm. Du kan v\u00e6lge imellem 3 forskellige k\u00f8rselsindstillinger: Normal, Eco eller Power, som alle med en maksimal hastighed p\u00e5 130 km\/t.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"330","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"75","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":null,"after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":null,"after":" kg"}},"images":["https:\/\/int-media.citroen.com\/sites\/default\/files\/styles\/cropping_image\/public\/field\/image\/8\/CL%2020.018.002_0.jpg?itok=cij11vH9","https:\/\/int-media.citroen.com\/sites\/default\/files\/styles\/cropping_image\/public\/field\/image\/8\/CL%2020.018.001_1.jpg?itok=mH9oWUpt"],"extra":{"Maksimum hastighed":"130 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (7,4 or 11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (100kWh)"}},{"ID":6930,"API_id":"144e2fba-326d-4132-b061-fb0d43868b91","title":"i3s","initials":{"brand":"BMW","variant":null,"price":"309500","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"B"},"description":"BMW i3\u00a0er sp\u00e6kket med innovative teknologier, s\u00e5 den mestrer hverdagen helt suver\u00e6nt. Den forbinder dig med omverdenen, leverer information og hj\u00e6lper dig med det organisatoriske \u2013 og k\u00f8rer dig lige s\u00e5 langt, som du m\u00e5tte \u00f8nske. Altid klar p\u00e5 en tur og nye veje.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"310","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"42.2","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"6.9","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1345","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.bmw.dk\/content\/dam\/bmw\/common\/all-models\/i-series\/i3\/2020\/highlights\/bmw-i-series-i3-highlights-sp-xxl.jpg\/_jcr_content\/renditions\/cq5dam.resized.img.1680.large.time1593079610376.jpg","https:\/\/www.bmw.dk\/content\/dam\/bmw\/marketNORDICS\/bmw_dk\/all-models\/BMWiseries\/i3\/2017\/BMW-i3-(120-Ah).jpg\/_jcr_content\/renditions\/cq5dam.resized.img.585.low.time1581999519394.jpg","https:\/\/www.bmw.dk\/content\/dam\/bmw\/marketNORDICS\/bmw_dk\/all-models\/BMWiseries\/i3\/2017\/bmw-i-series-i3-Wallpaper-890x501-04.jpg\/_jcr_content\/renditions\/cq5dam.resized.img.585.low.time1543912667009.jpg","https:\/\/www.bmw.dk\/content\/bmw\/marketNORDICS\/bmw_dk\/da_DK\/all-models\/bmw-i\/i3\/2020\/highlights\/jcr:content\/par\/mosaicgallery\/items\/mosaicgalleryitem\/image.transform\/mosaic963\/image.1581610692455.jpg","https:\/\/www.bmw.dk\/content\/bmw\/marketNORDICS\/bmw_dk\/da_DK\/all-models\/bmw-i\/i3\/2020\/highlights\/jcr:content\/par\/mosaicgallery\/items\/mosaicgalleryitem_1779379763\/image.transform\/mosaic485\/image.1581610692493.jpg","https:\/\/www.bmw.dk\/content\/dam\/bmw\/common\/all-models\/i-series\/i3\/2020\/highlights\/bmw-i-series-i3-highlights-content-nextpage-teaser-medium-01.jpg\/_jcr_content\/renditions\/cq5dam.resized.img.585.low.time1593079619562.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"160 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (3.7kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (50kWh)"}},{"ID":6931,"API_id":"11780d10-e402-4f08-8c76-3e2a0e45a606","title":"Polestar 2","initials":{"brand":"Polestar","variant":null,"price":"0","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"D"},"description":"Polestar er et firma, der bryder med traditionen. Vi f\u00f8ler, at en bil skal skille sig ud, fordi alle dele af den er grundigt gennemt\u00e6nkt. Som et resultat har vi designet Polestar 2 til et niveau, hvor selv den mindste detalje har et form\u00e5l. Fjernelse af det uv\u00e6sentlige for at efterlade ren, progressiv pr\u00e6station.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"470","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"78","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"4.7","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2198","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.polestar.com\/bynder-assets\/cft\/final\/6129afd5-4034-4fa7-ab7e-d0da5fb2e897\/webimage-367A5870-DB07-40D0-A183D945BB4F4393.jpg","https:\/\/www.polestar.com\/bynder-assets\/cft\/final\/322e2fa9-18a6-4606-9b39-c1b21f5940ce\/webimage-41185633-E449-408A-BC04A739946F8477.jpg","https:\/\/www.polestar.com\/bynder-assets\/cft\/final\/b981311e-d07d-4630-baa6-6aa975e64074\/webimage-C3358D9B-F995-4214-A184E56840C280F1.jpg","https:\/\/www.polestar.com\/bynder-assets\/cft\/final\/66d82a48-74bb-403e-8c6b-4b2e06794115\/webimage-FD00A9AF-A356-4986-BE7356FBE5F38D51.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"1500 kg","Maksimum hastighed":"205 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (150kWh)"}},{"ID":6932,"API_id":"1085ce52-0b06-478b-b8f0-63bd473bc52c","title":"Model X Performance","initials":{"brand":"Tesla","variant":"Performance","price":"809990","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Model X\u00a0er konstrueret med effektivitet for \u00f8je, og med firehjulstr\u00e6k som standard. Den har det st\u00f8rste bagagerum i sin klasse og siddepladser til op til syv personer.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"548","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"100.0","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 240.000 km (70%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"2.8","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2487","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.tesla.com\/sites\/default\/files\/images\/presskit\/press00-model-x-rear-three-quarter-with-doors-open.jpg?2017"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"2500 kg","Maksimum hastighed":"261 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (16kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (220kWh)"}},{"ID":6933,"API_id":"0f4ccf72-2099-4219-9a3c-c99e6403f100","title":"e-tron Sportback 55 quattro","initials":{"brand":"Audi","variant":"55 quattro","price":"749990","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Personligt frirum og elektrisk mobilitet er ikke mods\u00e6tninger med den fuldelektriske SUV fra Audi. Uanset om du k\u00f8rer i byen eller er p\u00e5 landet, er Audi e-tron din trofaste ledsager. Den f\u00f8rste fuldelektriske SUV er ikke bare sportslig, men ogs\u00e5 anvendelig i hverdagen. Dens to elmotorer s\u00f8rger i samspil med det elektriske firehjulstr\u00e6k for imponerende pr\u00e6stationer og adr\u00e6tte k\u00f8reegenskaber.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"432","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"95","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"5.7","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2565","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.audi.dk\/content\/dam\/nemo\/models\/e-tron\/audi-e-tron-sportback\/my-2020\/1920x1080-feature-gallery\/1920x1080-A_E-TRON_191032.jpg?output-format=webp&downsize=1920px:*","https:\/\/www.audi.dk\/content\/dam\/nemo\/models\/e-tron\/audi-e-tron-sportback\/my-2020\/1920x1080-gallery\/1920x1080-1-A_E-TRON_191034.jpg?output-format=webp&downsize=1459px:*","https:\/\/www.audi.dk\/dam\/nemo\/models\/e-tron\/audi-e-tron-sportback\/my-2020\/1920x1920-mtc-xl-1-1\/2_1920x1080_A_E-TRON_191028.jpg?output-format=webp&downsize=1920px:*"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"1800 kg","Maksimum hastighed":"200 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (150kWh)"}},{"ID":6934,"API_id":"0f3619f7-d5a1-464c-8477-baa14da78127","title":"Model 3 Long Range","initials":{"brand":"Tesla","variant":"Long Range","price":"449900","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"D"},"description":"Model 3\u00a0er designet med elektrisk drevet performance for \u00f8je, med dobbeltmotor, firehjulstr\u00e6k, hurtig acceleration, lang r\u00e6kkevidde og hurtig opladning.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"580","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"75.0","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 192.000 km (70%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"4.4","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1847","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.tesla.com\/sites\/default\/files\/images\/presskit\/press00-model-x-rear-three-quarter-with-doors-open.jpg?2017"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"907 kg","Maksimum hastighed":"233 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (16kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (220kWh)"}},{"ID":6935,"API_id":"0ddab636-4434-4220-8fb3-bba69b6dafbe","title":"ID.3 58 kWh","initials":{"brand":"Volkswagen","variant":"58 kWh","price":"399995","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"C"},"description":"Med ID.3 begynder en ny, dynamisk \u00e6ra i universet for elektrisk mobilitet. Elektrificerende pr\u00e6stationer m\u00f8der banebrydende design og hverdagsanvendelige r\u00e6kkevidder. For mennesker, der er p\u00e5 udkig efter forandringer.\u00a0","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"420","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"58","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km (70%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"7.3","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1805","after":" kg"}},"images":["https:\/\/uploads.volkswagen-newsroom.com\/system\/production\/media\/30094\/images\/6743d2586b63ace501fab7d1cb1872546bd35450\/DB2019AU01084_overfull.jpg?1581003828","https:\/\/uploads.volkswagen-newsroom.com\/system\/production\/media\/30097\/images\/a53cc6809404244bc957403094cb931a6a475dd5\/DB2019AU01087_overfull.jpg?1581003851","https:\/\/uploads.volkswagen-newsroom.com\/system\/production\/media\/30104\/images\/eecc50bb04c844d553a49bd68f7b1392fc6d2f70\/DB2019AU01094_overfull.jpg?1581003902","https:\/\/uploads.volkswagen-newsroom.com\/system\/production\/media\/30107\/images\/df98fe61f8060efa8d6d815bb1ca29e9cb21e098\/DB2019AU01097_overfull.jpg?1581003918"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"160 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (100kWh)"}},{"ID":6936,"API_id":"0c878fae-fcc9-47f7-b365-8a5312ea5287","title":"ZS EV Comfort","initials":{"brand":"MG","variant":"Comfort","price":"219999","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"263","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"44.5","after":" kWh"},"Garanti":{"data":" 8 \u00e5r eller 150.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"8.2","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1491","after":" kg"}},"images":["https:\/\/mgmotors.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/mg-4577_v3_web.jpg"],"extra":{"Maksimum hastighed":"140 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (6.6kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (85kWh)"}},{"ID":6938,"API_id":"0a0dc30e-4012-47b3-802e-1619e5ad5ca3","title":"I-PACE EV400","initials":{"brand":"Jaguar","variant":"EV400","price":"676000","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"I-PACE er f\u00f8rst og fremmest en Jaguar \u2013 en bil med sublim k\u00f8regl\u00e6de og k\u00f8redynamik. Dens elmotorer og n\u00e6sten perfekte v\u00e6gtfordeling sikrer et moment p\u00e5 696Nm og en smidighed som en sportsvogn.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"470","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"90","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"4.8","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2133","after":" kg"}},"images":["https:\/\/media.jlrms.com\/styles\/hero_crop\/s3\/2020-06-18\/image\/2f7039af-21a1-42f4-b37e-34aebffa7b53\/Jag_I-PACE_21MY_Dynamic_Eiger%20Grey_02.06.20_001.jpg?X8JKSoR71Tfen1isCEAe0nFqawdyTxVZ=&h=486a0350&itok=Lfp5L5Pc","https:\/\/media.jlrms.com\/styles\/hero_crop\/s3\/2020-06-18\/image\/017977a2-9b2d-45b2-9d06-2e90948ca6e6\/Jag_I-PACE_21MY_Exterior_Charging_Indus%20Silver_02.06.20_002.jpg?PVp1c3iD3w.madeuMbt85l1TanYJTrCk&h=90206cdc&itok=zT9zcQGo","https:\/\/media.jlrms.com\/styles\/hero_crop\/s3\/alf\/images\/2019-06\/9c4019a2-b611-40c9-b6c7-4177cf5caa79\/jagipace19myfirsteditionncotyimage041218058.JPG?h.1eoVqi3PUeN.LZYC57hNM2f0rmfNDz&itok=HK50MK1c"],"extra":{"Maksimum hastighed":"200 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (100kWh)"}},{"ID":6939,"API_id":"091985e6-baf4-4d38-a607-e8d43593dbca","title":"Cooper SE","initials":{"brand":"Mini","variant":null,"price":"266500","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"C"},"description":"Den nye MINI Electric varetager ikke kun MINI-designet fra vores ikoniske 3-d\u00f8rsmodel. Det er fyldt med \u00e5rtier af gode ideer, udfordrende design, sp\u00f8rgsm\u00e5lstegn og et \u00f8nske om at skabe kreative l\u00f8sninger til det moderne byliv. Med den nye MINI Electric f\u00e5r du mere end en almindelig opladelig bil. Du f\u00e5r en bil, som er fyldt med et drive, der konstant bringer dig fremad.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"234","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"32.6","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"7.3","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1365","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.mini.dk\/media\/7201\/mini-e_highlight_multiimage_3_16x9_3.jpg?width=960&height=960&mode=min","https:\/\/www.mini.dk\/media\/7186\/mini-e_highlight_multiimage_1_4x5_3.jpg?width=460&height=960&mode=min"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"150 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (50kWh)"}},{"ID":6940,"API_id":"0595f1a7-af16-457b-bba7-3779fa2ef8c6","title":"Model 3 Standard Range Plus","initials":{"brand":"Tesla","variant":"Standard Range Plus","price":"369900","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"D"},"description":"Model 3\u00a0er designet med elektrisk drevet performance for \u00f8je, med dobbeltmotor, firehjulstr\u00e6k, hurtig acceleration, lang r\u00e6kkevidde og hurtig opladning.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"430","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"54.0","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km (70%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"5.6","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1611","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.tesla.com\/sites\/default\/files\/images\/presskit\/press00-model-x-rear-three-quarter-with-doors-open.jpg?2017"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"907 kg","Maksimum hastighed":"225 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (16kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (220kWh)"}},{"ID":6872,"API_id":"fb23fa69-d73c-4ed2-9e56-892e6c06c0da","title":"Leaf N-Connecta","initials":{"brand":"Nissan","variant":"N-Connecta","price":"303400","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"C"},"description":"Nissan LEAF\u00a0er udstyret med de bedste intelligente k\u00f8reteknologier, som e-pedal og ProPILOT.\u00a0Nissan LEAF\u00a0giver dig energi med sp\u00e6ndingen ved dynamisk k\u00f8rsel. Lave driftsomkostninger og nul udledning betyder, at elbilen\u00a0Nissan LEAF\u00a0er fornuftig b\u00e5de for din pengepung og planeten.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"270","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"40","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160 000 km (9 bar ud af 12)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"7.9","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1995","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/new_leaf\/ZE1A\/fleet\/leaf-fleet-rear-view.jpg.ximg.l_6_m.smart.jpg","https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/2019_LEAF_Full_PES\/Overview\/RHD\/2019-nissan-leaf-19tdieurhdpace106.jpg.ximg.l_6_m.smart.jpg","https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nne\/vehicles\/new-leaf\/879310a-F77-19TDIEULHD_LEAF_C&A_002_V0.jpg.ximg.l_6_m.smart.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"144 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (6.6kWh)","Opladning (hurtig)":"Chademo (50kWh)"}},{"ID":6873,"API_id":"f679d5f3-dd9d-4450-aa9d-527fd013996f","title":"ID.3 45 kWh","initials":{"brand":"Volkswagen","variant":"45 kWh","price":"324995","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"C"},"description":"Med ID.3 begynder en ny, dynamisk \u00e6ra i universet for elektrisk mobilitet. Elektrificerende pr\u00e6stationer m\u00f8der banebrydende design og hverdagsanvendelige r\u00e6kkevidder. For mennesker, der er p\u00e5 udkig efter forandringer.\u00a0","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":null,"after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"45","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km (70%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"7.3","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":null,"after":" kg"}},"images":["https:\/\/uploads.volkswagen-newsroom.com\/system\/production\/media\/30094\/images\/6743d2586b63ace501fab7d1cb1872546bd35450\/DB2019AU01084_overfull.jpg?1581003828","https:\/\/uploads.volkswagen-newsroom.com\/system\/production\/media\/30097\/images\/a53cc6809404244bc957403094cb931a6a475dd5\/DB2019AU01087_overfull.jpg?1581003851","https:\/\/uploads.volkswagen-newsroom.com\/system\/production\/media\/30104\/images\/eecc50bb04c844d553a49bd68f7b1392fc6d2f70\/DB2019AU01094_overfull.jpg?1581003902","https:\/\/uploads.volkswagen-newsroom.com\/system\/production\/media\/30107\/images\/df98fe61f8060efa8d6d815bb1ca29e9cb21e098\/DB2019AU01097_overfull.jpg?1581003918"],"extra":[]},{"ID":6874,"API_id":"f5481741-8b04-44f7-aefd-23a8c86b2c0f","title":"MX-30","initials":{"brand":"Mazda","variant":null,"price":"253000","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"200","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"35.5","after":" kWh"},"Garanti":{"data":" 8 \u00e5r eller 160.000 km (70%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"9.7","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1645","after":" kg"}},"images":["https:\/\/dk.cdn.mazda.media\/240c87e9733145dfbf8f03aac530e400\/dd42eb8fd90f43e08c06543221b118ff.jpg?495bfc"],"extra":{"Maksimum hastighed":"140 Km \/ t","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (50kWh)"}},{"ID":6875,"API_id":"ee02393c-3a89-4b5c-9e88-59b609592698","title":"e-Soul Vision","initials":{"brand":"Kia","variant":"Vision","price":"269999","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"KIA e-Soul er 100% elektrisk og overrasker med sin rummelighed, en r\u00e6kkevidde p\u00e5 op til 452 km og den lader op til 80% p\u00e5 blot 57 min. Den smarte elbil har moderne linjer, friske farver og hightech-detaljer f\u00e5r den nye KIA e-Soul til at skille sig ud fra m\u00e6ngden. Specielle 17\u201d aluminiumsf\u00e6lge fuldender det elektriske look.\u00a0Nyd roen med i en elbil og nyd rummeligheden.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"276","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"39.2","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"7 \u00e5rs garanti (65%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"9.9","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1535","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.kia.com\/content\/dam\/kwcms\/kme\/dk\/da\/assets\/vehicles\/eSoul\/kia-e-soul-suv-my21-discover-w_WCA.jpg","https:\/\/www.kia.com\/content\/dam\/kwcms\/kme\/global\/en\/assets\/vehicles\/e-Soul\/discover\/kia-e-soul-suv-my19-design-w.jpg","https:\/\/www.kia.com\/content\/dam\/kwcms\/kme\/global\/en\/assets\/vehicles\/e-Soul\/discover\/kia-e-soul-suv-my21-iconic-suv.jpg","https:\/\/www.kia.com\/content\/dam\/kwcms\/kme\/global\/en\/assets\/vehicles\/e-Soul\/discover\/kia-e-soul-suv-my21-the-chic-electric.jpg","https:\/\/www.kia.com\/content\/dam\/kwcms\/kme\/global\/en\/assets\/vehicles\/e-Soul\/discover\/kia-e-soul-suv-my19-easy-charging.jpg","https:\/\/www.kia.com\/content\/dam\/kwcms\/kme\/global\/en\/assets\/vehicles\/e-Soul\/discover\/kia-e-soul-suv-my19-utility-mode.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"157 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (7.2kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (80kWh)"}},{"ID":6876,"API_id":"ecca6b74-7dc7-48cb-932e-803d9d28e42f","title":"Zoe","initials":{"brand":"Renault","variant":null,"price":"209900","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"B"},"description":"Med en r\u00e6kkevidde p\u00e5 385 km. er\u00a0Renault ZOE\u00a0en elbil, der giver tryghed i forhold til r\u00e6kkevidden sammenlignet med tidligere udgaver af bilen.\u00a0Renault ZOE's\u00a0store r\u00e6kkevidde g\u00f8r, at den ikke bare er god til k\u00f8rsel i byer, men ogs\u00e5 uden st\u00f8rre problemer kan bruges som pendlerbil inden for landsdelene.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"393","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"52","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"11.4","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1502","after":" kg"}},"images":["https:\/\/cdn.group.renault.com\/ren\/master\/renault-new-cars\/product-plans\/zoe\/lr-b10-zoe\/lr-b10-zoe-ph2\/renault-zoe-neo-hero-zone-desktop-001.jpg.ximg.large.webp\/1565336943214.webp","https:\/\/cdn.group.renault.com\/ren\/master\/renault-new-cars\/product-plans\/zoe\/lr-b10-zoe\/lr-b10-zoe-ph2\/2560x1440-responsive-format\/renault-zoe-neo-exterior-lifestyle-007.jpg.ximg.large.webp\/1562747691629.webp","https:\/\/cdn.group.renault.com\/ren\/master\/renault-new-cars\/product-plans\/zoe\/lr-b10-zoe\/lr-b10-zoe-ph2\/2560x1440-responsive-format\/renault-zoe-neo-exterior-lifestyle-004.jpg.ximg.large.webp\/1562084621151.webp","https:\/\/cdn.group.renault.com\/ren\/master\/renault-new-cars\/product-plans\/zoe\/lr-b10-zoe\/lr-b10-zoe-ph2\/2560x1440-responsive-format\/renault-zoe-neo-exterior-3d-002.jpg.ximg.small.webp\/1562073285786.webp"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"135 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (22kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (50kWh)"}},{"ID":6877,"API_id":"e7d10eee-01fa-469b-a82e-2b8d11b95923","title":"e-208","initials":{"brand":"Peugeot","variant":null,"price":"239990","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"B"},"description":"Den nye\u00a0Peugeot e-208\u00a0giver dig ultimativ k\u00f8regl\u00e6de takket v\u00e6re sin 100% elektriske motor. Oplev bilens lynhurtige acceleration, st\u00f8jsvage k\u00f8rsel og de lave driftsomkostninger. Du har frihed til at k\u00f8re b\u00e5de korte og lange ture med det store batteri, og den hurtige opladning g\u00f8r, at du hurtigt er videre p\u00e5 farten.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"340","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"50","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"8.1","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1455","after":" kg"}},"images":["https:\/\/media.peugeot.dk\/image\/64\/6\/e-208-motorer-koereprogrammer.597646.63.jpg","https:\/\/media.peugeot.dk\/image\/65\/2\/e-208-opladning.597652.43.jpg","https:\/\/media.peugeot.dk\/image\/89\/7\/e-208-005.597897.17.jpg","https:\/\/media.peugeot.dk\/image\/89\/1\/e-208-002.597891.17.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"150 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (100kWh)"}},{"ID":6878,"API_id":"e313cdab-cd9c-4788-8cee-b5f7f87f9812","title":"Model Y Long Range","initials":{"brand":"Tesla","variant":"Long Range","price":"0","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Model Y\u00a0er en fuldt elektrisk SUV i mellemst\u00f8rrelsen med plads til op til syv personer, dobbeltmotor med AWD og enest\u00e5ende beskyttelse.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"505","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"75.0","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"5.1","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":null,"after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.tesla.com\/sites\/default\/files\/images\/presskit\/blue-model-y-desktop.jpg"],"extra":{"Maksimum hastighed":"217 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (16kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (220kWh)"}},{"ID":6879,"API_id":"df996896-b01b-400c-be64-9313964c9def","title":"i3","initials":{"brand":"BMW","variant":null,"price":"279500","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"B"},"description":"BMW i3\u00a0er sp\u00e6kket med innovative teknologier, s\u00e5 den mestrer hverdagen helt suver\u00e6nt. Den forbinder dig med omverdenen, leverer information og hj\u00e6lper dig med det organisatoriske \u2013 og k\u00f8rer dig lige s\u00e5 langt, som du m\u00e5tte \u00f8nske. Altid klar p\u00e5 en tur og nye veje.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"310","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"42.2","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"7.3","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1345","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.bmw.dk\/content\/dam\/bmw\/common\/all-models\/i-series\/i3\/2020\/highlights\/bmw-i-series-i3-highlights-sp-xxl.jpg\/_jcr_content\/renditions\/cq5dam.resized.img.1680.large.time1593079610376.jpg","https:\/\/www.bmw.dk\/content\/dam\/bmw\/marketNORDICS\/bmw_dk\/all-models\/BMWiseries\/i3\/2017\/BMW-i3-(120-Ah).jpg\/_jcr_content\/renditions\/cq5dam.resized.img.585.low.time1581999519394.jpg","https:\/\/www.bmw.dk\/content\/dam\/bmw\/marketNORDICS\/bmw_dk\/all-models\/BMWiseries\/i3\/2017\/bmw-i-series-i3-Wallpaper-890x501-04.jpg\/_jcr_content\/renditions\/cq5dam.resized.img.585.low.time1543912667009.jpg","https:\/\/www.bmw.dk\/content\/bmw\/marketNORDICS\/bmw_dk\/da_DK\/all-models\/bmw-i\/i3\/2020\/highlights\/jcr:content\/par\/mosaicgallery\/items\/mosaicgalleryitem\/image.transform\/mosaic963\/image.1581610692455.jpg","https:\/\/www.bmw.dk\/content\/bmw\/marketNORDICS\/bmw_dk\/da_DK\/all-models\/bmw-i\/i3\/2020\/highlights\/jcr:content\/par\/mosaicgallery\/items\/mosaicgalleryitem_1779379763\/image.transform\/mosaic485\/image.1581610692493.jpg","https:\/\/www.bmw.dk\/content\/dam\/bmw\/common\/all-models\/i-series\/i3\/2020\/highlights\/bmw-i-series-i3-highlights-content-nextpage-teaser-medium-01.jpg\/_jcr_content\/renditions\/cq5dam.resized.img.585.low.time1593079619562.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"150 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (3.7kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (50kWh)"}},{"ID":6881,"API_id":"c9e55021-99b5-4365-8bcf-05f57fcbcfaa","title":"Taycan Turbo S","initials":{"brand":"Porsche","variant":"Turbo S","price":"1786326","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"E"},"description":"Hjertet: elektrisk. Sj\u00e6len: Porsche. Taycan\u00a0er klar til fremtiden med sit innovative helhedskoncept. Den er pr\u00e6get af de kendetegn, som altid har v\u00e6ret afg\u00f8rende for enhver\u00a0Porsche: rendyrket emotionalitet og maksimal k\u00f8regl\u00e6de.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"416","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"93.4","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"2.8","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2370","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.porsche.dk\/globalassets\/modeller\/taycan\/turbo-s-teknik-stage.jpg","https:\/\/www.porsche.se\/globalassets\/modeller\/taycan\/taycan-turbo-s\/front-i-staden.jpg","https:\/\/www.porsche.se\/globalassets\/modeller\/taycan\/taycan-turbo-s\/i-kurva-vid-trad.jpg","https:\/\/www.porsche.se\/globalassets\/modeller\/taycan\/taycan-turbo-s\/laddning.jpg"],"extra":{"Maksimum hastighed":"260 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (270kWh)"}},{"ID":6882,"API_id":"c856fbf7-0137-465d-aa0c-5faabda1095b","title":"ID.3 77 kWh","initials":{"brand":"Volkswagen","variant":"77 kWh","price":"0","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"C"},"description":"Med ID.3 begynder en ny, dynamisk \u00e6ra i universet for elektrisk mobilitet. Elektrificerende pr\u00e6stationer m\u00f8der banebrydende design og hverdagsanvendelige r\u00e6kkevidder. For mennesker, der er p\u00e5 udkig efter forandringer.\u00a0","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"540","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"77","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km (70%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"7.9","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1934","after":" kg"}},"images":["https:\/\/uploads.volkswagen-newsroom.com\/system\/production\/media\/30094\/images\/6743d2586b63ace501fab7d1cb1872546bd35450\/DB2019AU01084_overfull.jpg?1581003828","https:\/\/uploads.volkswagen-newsroom.com\/system\/production\/media\/30097\/images\/a53cc6809404244bc957403094cb931a6a475dd5\/DB2019AU01087_overfull.jpg?1581003851","https:\/\/uploads.volkswagen-newsroom.com\/system\/production\/media\/30104\/images\/eecc50bb04c844d553a49bd68f7b1392fc6d2f70\/DB2019AU01094_overfull.jpg?1581003902","https:\/\/uploads.volkswagen-newsroom.com\/system\/production\/media\/30107\/images\/df98fe61f8060efa8d6d815bb1ca29e9cb21e098\/DB2019AU01097_overfull.jpg?1581003918"],"extra":{"Maksimum hastighed":"160 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (125kWh)"}},{"ID":6883,"API_id":"c415f69d-acb5-41cf-93e4-da0e2290036b","title":"I-PACE EV320","initials":{"brand":"Jaguar","variant":"EV320","price":"574900","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"I-PACE er f\u00f8rst og fremmest en Jaguar \u2013 en bil med sublim k\u00f8regl\u00e6de og k\u00f8redynamik. Dens elmotorer og n\u00e6sten perfekte v\u00e6gtfordeling sikrer et moment p\u00e5 696Nm og en smidighed som en sportsvogn.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"470","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"90","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"6.4","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2133","after":" kg"}},"images":["https:\/\/media.jlrms.com\/styles\/hero_crop\/s3\/2020-06-18\/image\/2f7039af-21a1-42f4-b37e-34aebffa7b53\/Jag_I-PACE_21MY_Dynamic_Eiger%20Grey_02.06.20_001.jpg?X8JKSoR71Tfen1isCEAe0nFqawdyTxVZ=&h=486a0350&itok=Lfp5L5Pc","https:\/\/media.jlrms.com\/styles\/hero_crop\/s3\/2020-06-18\/image\/017977a2-9b2d-45b2-9d06-2e90948ca6e6\/Jag_I-PACE_21MY_Exterior_Charging_Indus%20Silver_02.06.20_002.jpg?PVp1c3iD3w.madeuMbt85l1TanYJTrCk&h=90206cdc&itok=zT9zcQGo","https:\/\/media.jlrms.com\/styles\/hero_crop\/s3\/alf\/images\/2019-06\/9c4019a2-b611-40c9-b6c7-4177cf5caa79\/jagipace19myfirsteditionncotyimage041218058.JPG?h.1eoVqi3PUeN.LZYC57hNM2f0rmfNDz&itok=HK50MK1c"],"extra":{"Maksimum hastighed":"180 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (100kWh)"}},{"ID":6884,"API_id":"c0577c3a-8e41-41a2-b864-204710cbff0a","title":"Taycan 4S","initials":{"brand":"Porsche","variant":"4S","price":"972458","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"E"},"description":"Hjertet: elektrisk. Sj\u00e6len: Porsche. Taycan\u00a0er klar til fremtiden med sit innovative helhedskoncept. Den er pr\u00e6get af de kendetegn, som altid har v\u00e6ret afg\u00f8rende for enhver\u00a0Porsche: rendyrket emotionalitet og maksimal k\u00f8regl\u00e6de.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"408","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"79.2","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"4","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2140","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.porsche.se\/globalassets\/modeller\/taycan\/taycan-4s\/header.jpg","https:\/\/www.porsche.se\/globalassets\/modeller\/taycan\/taycan-4s\/vid-gult-hus.jpg"],"extra":{"Maksimum hastighed":"250 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (225kWh)"}},{"ID":6887,"API_id":"b5c83452-9822-4a65-a159-1e3fb51ed0ae","title":"Leaf e+ N-Connecta","initials":{"brand":"Nissan","variant":"e+ N-Connecta","price":"344400","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"C"},"description":"Nissan LEAF\u00a0er udstyret med de bedste intelligente k\u00f8reteknologier, som e-pedal og ProPILOT.\u00a0Nissan LEAF\u00a0giver dig energi med sp\u00e6ndingen ved dynamisk k\u00f8rsel. Lave driftsomkostninger og nul udledning betyder, at elbilen\u00a0Nissan LEAF\u00a0er fornuftig b\u00e5de for din pengepung og planeten.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"385","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"62","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160 000 km (9 bar ud af 12)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"6.9","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2140","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/new_leaf\/ZE1A\/fleet\/leaf-fleet-rear-view.jpg.ximg.l_6_m.smart.jpg","https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/2019_LEAF_Full_PES\/Overview\/RHD\/2019-nissan-leaf-19tdieurhdpace106.jpg.ximg.l_6_m.smart.jpg","https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nne\/vehicles\/new-leaf\/879310a-F77-19TDIEULHD_LEAF_C&A_002_V0.jpg.ximg.l_6_m.smart.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"157 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (6.6kWh)","Opladning (hurtig)":"Chademo (50kWh)"}},{"ID":6888,"API_id":"b59e2891-aeec-4438-b767-b7a384b3919b","title":"Mokka-e","initials":{"brand":"Opel","variant":null,"price":"0","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Mokka\u00a0er den f\u00f8rste model i\u00a0Opels\u00a0historie, der er elektrisk fra f\u00f8rste introduktionsdag.\u00a0Mokka-e\u00a0er udstyret med en motor, der leverer 100kW (136 hk) og 260 Nm moment. F\u00f8reren kan v\u00e6lge mellem tre k\u00f8reprogrammer \u2013 Normal, Eco og Sport.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"332","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"50","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"8.5","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1550","after":" kg"}},"images":["https:\/\/int-media.opel.com\/sites\/default\/files\/styles\/cropping_image\/public\/field\/image\/98\/01-Opel-Mokka-e-512164.jpg?itok=RNYVWfxC","https:\/\/int-media.opel.com\/sites\/default\/files\/styles\/cropping_image\/public\/field\/image\/98\/06-Opel-Mokka-e-512170.jpg?itok=ANm1Dcwl","https:\/\/int-media.opel.com\/sites\/default\/files\/styles\/cropping_image\/public\/field\/image\/98\/03-Opel-Mokka-e-512165.jpg?itok=5BjF8Tq1"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"150 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (7,4 or 11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (100kWh)"}},{"ID":6890,"API_id":"af75a36f-9842-466d-9116-51a3f68e4b49","title":"Taycan 4S Performancebatteri Plus","initials":{"brand":"Porsche","variant":"4S Performancebatteri Plus","price":"0","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"E"},"description":"Hjertet: elektrisk. Sj\u00e6len: Porsche. Taycan\u00a0er klar til fremtiden med sit innovative helhedskoncept. Den er pr\u00e6get af de kendetegn, som altid har v\u00e6ret afg\u00f8rende for enhver\u00a0Porsche: rendyrket emotionalitet og maksimal k\u00f8regl\u00e6de.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"464","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"93.4","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"4","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2220","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.porsche.se\/globalassets\/modeller\/taycan\/taycan-4s\/header.jpg","https:\/\/www.porsche.se\/globalassets\/modeller\/taycan\/taycan-4s\/vid-gult-hus.jpg"],"extra":{"Maksimum hastighed":"250 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (270kWh)"}},{"ID":6891,"API_id":"ad3f92e1-1004-41d9-a0dd-7b8bc28a3581","title":"Ariya 87 KWH","initials":{"brand":"Nissan","variant":"87 KWH","price":"0","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Nissan Ariya\u00a0har en lang r\u00e6kkevidde, lynladning, topklasseudstyr, stor p\u00e5h\u00e6ngsv\u00e6gt og et enormt modelprogram.\u00a0Nissan Ariya\u00a0flytter gr\u00e6nserne med flere egenskaber, mere selvst\u00e6ndighed og mere stil. Dens design, som mest af alt kan\u00a0beskrives\u00a0futuristisk, f\u00e5r alle p\u00e5 gaden til at vende sig efter den af ren begejstring","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"500","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"90","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"7.6","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2200","after":" kg"}},"images":["https:\/\/wieck-nissanao-production.s3.amazonaws.com\/photos\/f9ab60c773b9d7a64727d4aba904e42d86b6456a\/preview-928x522.jpg","https:\/\/wieck-nissanao-production.s3.amazonaws.com\/photos\/3b17c94c4a8d61a61f5e1a2d85cb999cb542def8\/preview-928x522.jpg","https:\/\/wieck-nissanao-production.s3.amazonaws.com\/photos\/ddea3a0f8c88ec1636caab9d08cd7d69b4d4fbba\/preview-928x522.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"700 kg","Maksimum hastighed":"200 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (22kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (130kWh)"}},{"ID":6892,"API_id":"acfcf683-2046-452a-a55d-2ad3c510feb3","title":"e-Soul Comfort","initials":{"brand":"Kia","variant":"Comfort","price":"324999","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"KIA e-Soul er 100% elektrisk og overrasker med sin rummelighed, en r\u00e6kkevidde p\u00e5 op til 452 km og den lader op til 80% p\u00e5 blot 57 min. Den smarte elbil har moderne linjer, friske farver og hightech-detaljer f\u00e5r den nye KIA e-Soul til at skille sig ud fra m\u00e6ngden. Specielle 17\u201d aluminiumsf\u00e6lge fuldender det elektriske look.\u00a0Nyd roen med i en elbil og nyd rummeligheden.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"452","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"64.0","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"7 \u00e5rs garanti (65%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"7.9","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1682","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.kia.com\/content\/dam\/kwcms\/kme\/dk\/da\/assets\/vehicles\/eSoul\/kia-e-soul-suv-my21-discover-w_WCA.jpg","https:\/\/www.kia.com\/content\/dam\/kwcms\/kme\/global\/en\/assets\/vehicles\/e-Soul\/discover\/kia-e-soul-suv-my19-design-w.jpg","https:\/\/www.kia.com\/content\/dam\/kwcms\/kme\/global\/en\/assets\/vehicles\/e-Soul\/discover\/kia-e-soul-suv-my21-iconic-suv.jpg","https:\/\/www.kia.com\/content\/dam\/kwcms\/kme\/global\/en\/assets\/vehicles\/e-Soul\/discover\/kia-e-soul-suv-my21-the-chic-electric.jpg","https:\/\/www.kia.com\/content\/dam\/kwcms\/kme\/global\/en\/assets\/vehicles\/e-Soul\/discover\/kia-e-soul-suv-my19-easy-charging.jpg","https:\/\/www.kia.com\/content\/dam\/kwcms\/kme\/global\/en\/assets\/vehicles\/e-Soul\/discover\/kia-e-soul-suv-my19-utility-mode.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"167 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (7.2kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (80kWh)"}},{"ID":6893,"API_id":"a5c9582d-0ea9-4186-b6c1-efaa4a95e71d","title":"e-Niro Vision","initials":{"brand":"Kia","variant":"Vision","price":"279999","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Med en banebrydende elbil som KIAs Niro EV er du fremtidssikret i en god og milj\u00f8rigtig bil. Standard batteripakken er testet til 312 km p\u00e5 en fuld opladning, det bringer dig nemt og sikkert fra A-B uden de store problemer. Skal du p\u00e5 l\u00e6ngere ture, kan du overveje at opgradere batteripakken til den st\u00f8rre model, der sikrer dig op til 485 km p\u00e5 en enkelt opladning. Efter den nye WLTP-metode er Niro testet med et resultat p\u00e5 hele 615 km ved byk\u00f8rsel.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"289","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"39.2","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"7 \u00e5rs garanti (65%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"9.8","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1592","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.kia.com\/content\/dam\/kwcms\/kme\/global\/en\/assets\/vehicles\/e-niro\/discover\/kia-niro-de-ev-my20-design-w.jpg","https:\/\/www.kia.com\/content\/dam\/kwcms\/kme\/global\/en\/assets\/vehicles\/e-niro\/discover\/kia-niro-de-ev-my20-electrify-your-life-w.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"153 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (80kWh)"}},{"ID":6894,"API_id":"a40c7d32-a7d0-44fc-a2ee-32b7f0fd9ffb","title":"KANGOO Z.E.","initials":{"brand":"Renault","variant":null,"price":"231551","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"M"},"description":"KANGOO Z.E.\u00a0er den f\u00f8rste masseproducerede elektriske varevogn, med en r\u00e6kkevidde p\u00e5 200 km under faktiske brugsbetingelser.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"230","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"33","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"22.4","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1630","after":" kg"}},"images":["https:\/\/cdn.group.renault.com\/ren\/master\/renault-new-cars\/product-plans\/kangoo-z-e\/f61e-kangoo-z-e-\/f61e-kangoo-z-e--ph2\/2560x1440-responsive-format\/renault-kangoo-ze-f61e-ph2-exterior-lifestyle-002.jpg.ximg.large.webp\/1540476487472.webp","https:\/\/cdn.group.renault.com\/ren\/master\/renault-new-cars\/product-plans\/kangoo-z-e\/f61e-kangoo-z-e-\/f61e-kangoo-z-e--ph2\/2560x1440-responsive-format\/renault-kangoo-ze-f61e-ph2-exterior-lifestyle-001.jpg.ximg.large.webp\/1540476486931.webp","https:\/\/cdn.group.renault.com\/ren\/master\/renault-new-cars\/product-plans\/kangoo-z-e\/f61e-kangoo-z-e-\/f61e-kangoo-z-e--ph2\/2560x1440-responsive-format\/renault-kangoo-ze-f61e-ph2-interior-lifestyle-008.jpg.ximg.small.webp\/1540826275235.webp","https:\/\/cdn.group.renault.com\/ren\/master\/renault-new-cars\/product-plans\/kangoo-z-e\/f61e-kangoo-z-e-\/f61e-kangoo-z-e--ph2\/2560x1440-responsive-format\/renault-kangoo-ze-f61e-ph2-exterior-lifestyle-003.jpg.ximg.large.webp\/1540476488016.webp","https:\/\/cdn.group.renault.com\/ren\/master\/renault-new-cars\/product-plans\/kangoo-z-e\/f61e-kangoo-z-e-\/f61e-kangoo-z-e--ph2\/hero-zones\/2560x1200-desktop\/renault-kangoo-ze1-ph2-hero-zone-desktop-001.jpg.ximg.large.webp\/1540894618054.webp"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"130 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (7.4kWh)"}},{"ID":6895,"API_id":"a14265c6-2b41-4193-ad9a-4c59aba76d84","title":"Honda E","initials":{"brand":"Honda","variant":null,"price":"277100","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"B"},"description":"Honda e er en dr\u00f8m gjort til virkelighed med sin unikke kombination af dynamisk ydeevne, raffineret komfort og futuristisk teknologi. Konstrueret til at give en exceptionel k\u00f8reoplevelse.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"222","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"35.5","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"8.3","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1595","after":" kg"}},"images":["https:\/\/hondanews.eu\/image\/cars\/low\/199738\/1_1\/5?v=2","https:\/\/hondanews.eu\/image\/cars\/low\/199752\/1_1\/5?v=2","https:\/\/hondanews.eu\/image\/cars\/low\/199750\/1_1\/5?v=2","https:\/\/hondanews.eu\/image\/cars\/low\/199749\/1_1\/5?v=2","https:\/\/hondanews.eu\/image\/cars\/low\/199746\/1_1\/5?v=2","https:\/\/hondanews.eu\/image\/cars\/low\/199734\/1_1\/5?v=2"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"145 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (6.6kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (70kWh)"}},{"ID":6896,"API_id":"9f194649-f023-4374-98ba-7ca9bbfe8888","title":"ID.Buzz Cargo","initials":{"brand":"Volkswagen","variant":"Cargo","price":"0","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":null},"description":"Det har begejstret mennesker over hele verden i over 70 \u00e5r. Nu f\u00f8rer\u00a0Volkswagen\u00a0Erhvervsbiler denne fascination ind i tidsalderen for elektrisk mobilitet. Med konceptbilen\u00a0ID.\u00a0Buzz\u00a0\u2013 en hyldest til det legendariske Rugbr\u00f8d, men komplet nyudviklet og fremtidsorienteret.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":null,"after":" WLTP"},"Batteri":{"data":null,"after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":null,"after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":null,"after":" kg"}},"images":["https:\/\/s7g10.scene7.com\/is\/image\/volkswagenag\/overview-teaser-id-buzz?Zml0PWNyb3AsMSZmbXQ9d2VicCZxbHQ9Nzkmd2lkPTEyODAmaGVpPTk2MCZhbGlnbj0wLjAwLDAuMDAmMGQ5OQ=="],"extra":[]},{"ID":6897,"API_id":"995385d4-921e-4f90-8463-ba2becd314f8","title":"EQ fortwo Coupe","initials":{"brand":"Smart","variant":"Coupe","price":"200000","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"A"},"description":"Smart EQ fortwo er den sjoveste elbil. Man bliver glad af at kigge p\u00e5\u00a0Smart EQ fortwo og glad for at k\u00f8re i den.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"132","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"18","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"11.5","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1085","after":" kg"}},"images":["https:\/\/mercedesbenzcph.dk\/smart\/files\/2019\/09\/Smart-fourtwo-WEB.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"130 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (4.6kWh)"}},{"ID":6898,"API_id":"971023a2-13cd-47c4-b30a-2f0d65dbb421","title":"Taycan Turbo","initials":{"brand":"Porsche","variant":"Turbo","price":"1449991","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"E"},"description":"Hjertet: elektrisk. Sj\u00e6len: Porsche. Taycan\u00a0er klar til fremtiden med sit innovative helhedskoncept. Den er pr\u00e6get af de kendetegn, som altid har v\u00e6ret afg\u00f8rende for enhver\u00a0Porsche: rendyrket emotionalitet og maksimal k\u00f8regl\u00e6de.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"452","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"93.4","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"3.2","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2305","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.porsche.se\/globalassets\/modeller\/taycan\/taycan-turbo\/man-lutad-mot-bil.jpg","https:\/\/www.porsche.se\/globalassets\/modeller\/taycan\/taycan-turbo\/pa-uppfart.jpg","https:\/\/www.porsche.se\/globalassets\/modeller\/taycan\/taycan-turbo\/instrumentpanel.jpg"],"extra":{"Maksimum hastighed":"260 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (270kWh)"}},{"ID":6899,"API_id":"8f278213-20b8-4928-a137-99af4daec2dc","title":"E-NV200 Combi","initials":{"brand":"Nissan","variant":"Combi","price":"321763","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"M"},"description":"Nissan e-NV200\u00a0er kompakt, alsidig og fuldt udstyret med\u00a0Nissan\u00a0Intelligent Mobility-teknologi, s\u00e5 den kan m\u00e5le sig med din iv\u00e6rks\u00e6tter-\u00e5nd. K\u00f8b denne 100 % elektriske varevogn fra\u00a0Nissan\u00a0udstyret med et 40 kWh-batteri for at spare penge p\u00e5 driftsomkostninger samtidig med, at du tager din forretning til nye h\u00f8jder.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"200","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"40","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160 000 km (9 bar ud af 12)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"14","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1592","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/2018_e-NV200_Full_PES\/VAN\/OVERVIEW\/18tdieulhd-eNV200VANHelios112.jpg","https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/2018_e-NV200_Full_PES\/VAN\/OVERVIEW\/18tdieulhd-eNV200VANHelios106.jpg.ximg.l_8_m.smart.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"123 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (6.6kWh)","Opladning (hurtig)":"Chademo (50kWh)"}},{"ID":6900,"API_id":"8d5b05cb-d120-4cdb-bc05-00cfef93f461","title":"MASTER Z.E.","initials":{"brand":"Renault","variant":null,"price":"378900","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"M"},"description":"MASTER Z.E.\u00a0elektrificerer dine k\u00f8reture. Den er is\u00e6r egnet til leveringer i byer og forst\u00e6der, det udtryksfulde design bidrager til din effektivitet. En r\u00e6kkevidde p\u00e5 over 80 km, selv under de mest ekstreme forhold (tung last, byk\u00f8rsel med hyppige stop, vintervejr).","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"119","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"33","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":null,"after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1972","after":" kg"}},"images":["https:\/\/cdn.group.renault.com\/ren\/master\/renault-new-cars\/product-plans\/master-ze\/code-model\/f62-master-ze-ph2\/2560x1440-responsive-format\/renault-master-ze1-ph2-exterior-3d-005.jpg.ximg.small.webp\/1566298645132.webp","https:\/\/cdn.group.renault.com\/ren\/master\/renault-new-cars\/product-plans\/master-ze\/code-model\/f62-master-ze-ph2\/2560x1440-responsive-format\/renault-master-ze1-ph2-exterior-3d-004.jpg.ximg.small.webp\/1566298644719.webp","https:\/\/cdn.group.renault.com\/ren\/master\/renault-new-cars\/product-plans\/master-ze\/code-model\/f62-master-ze-ph2\/2560x1440-responsive-format\/renault-master-ze1-ph2-exterior-lifestyle-001.jpg.ximg.large.webp\/1566298647126.webp"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"100 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (7.4kWh)"}},{"ID":6901,"API_id":"88f439ae-f008-4e92-b114-ea9952491a5a","title":"e-Crafter","initials":{"brand":"Volkswagen","variant":null,"price":"0","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":null},"description":"Den nye\u00a0e-Crafter\u00a0er den f\u00f8rste fuldt elektriske bil fra\u00a0Volkswagen\u00a0Erhvervsbiler. Kassevognen er specielt udviklet til kurer-, ekspres- og pakketjeneste og kombinerer en nyttelast p\u00e5 op til 1,7 t1) med en r\u00e6kkevidde p\u00e5 173 km2) og perfekte k\u00f8reegenskaber til stop-and-go-k\u00f8rsel i bymidten.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"173","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"35.8","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":null,"after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":null,"after":" kg"}},"images":["https:\/\/uploads.volkswagen-newsroom.com\/system\/production\/media\/30405\/images\/afbcad9e64f75abd5abe0c4fc41bbfc04060a1be\/DB2019NR00981_full.jpg?1581006130"],"extra":[]},{"ID":6902,"API_id":"82c70ebc-969d-4400-bad1-2c76852815f1","title":"Model S Performance","initials":{"brand":"Tesla","variant":"Performance","price":"740990","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"F"},"description":"Model S er toneangivende inden for branchen med hensyn til ydeevne og sikkerhed. Teslas 100 % elektriske drivlinje leverer uforlignelig ydeevne under alle vejrbetingelser \u2014 med dobbeltmotor og firehjulstr\u00e6k, adaptiv luftaffjedring og Ludicrous-acceleration.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"639","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"100.0","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 240.000 km (70%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"2.5","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2241","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.tesla.com\/sites\/default\/files\/images\/presskit\/model-s-001.jpg?2017"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"261 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (16kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (220kWh)"}},{"ID":6903,"API_id":"7ea2c9b7-c4ef-4bf5-a124-83200f4dabaa","title":"e-tron 55 quattro","initials":{"brand":"Audi","variant":"55 quattro","price":"749990","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Personligt frirum og elektrisk mobilitet er ikke mods\u00e6tninger med den fuldelektriske SUV fra Audi. Uanset om du k\u00f8rer i byen eller er p\u00e5 landet, er Audi e-tron din trofaste ledsager. Den f\u00f8rste fuldelektriske SUV er ikke bare sportslig, men ogs\u00e5 anvendelig i hverdagen. Dens to elmotorer s\u00f8rger i samspil med det elektriske firehjulstr\u00e6k for imponerende pr\u00e6stationer og adr\u00e6tte k\u00f8reegenskaber.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"432","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"95","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"5.7","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2565","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.audi.dk\/content\/dam\/nemo\/models\/e-tron\/audi-e-tron\/my-2019\/1920x1080_gallery\/1920_1080_A_E-TRON_181007.jpg?output-format=webp&downsize=1459px:*","https:\/\/www.audi.dk\/content\/dam\/nemo\/models\/e-tron\/audi-e-tron\/my-2019\/1920x1080_gallery\/1920_1080_A_E-TRON_181014.jpg?output-format=webp&downsize=1459px:*","https:\/\/www.audi.dk\/content\/dam\/nemo\/models\/e-tron\/audi-e-tron\/my-2019\/1920x1080_gallery\/1920_1080_A_E-TRON_181039.jpg?output-format=webp&downsize=1459px:*","https:\/\/www.audi.dk\/content\/dam\/nemo\/models\/e-tron\/audi-e-tron\/my-2019\/1920x1080_gallery\/1920_1080_A_E-TRON_D_181047.jpg?output-format=webp&downsize=1459px:*","https:\/\/www.audi.dk\/content\/dam\/nemo\/models\/e-tron\/audi-e-tron\/my-2019\/1920x1080_gallery\/1920_1080_Audi_e-tron_Additional_Reveal_RGB.jpg?output-format=webp&downsize=1459px:*"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"1800 kg","Maksimum hastighed":"200 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (150kWh)"}},{"ID":6904,"API_id":"7c7217d7-b2dc-4609-ba37-d5471fea485d","title":"ZS EV Luxury","initials":{"brand":"MG","variant":"Luxury","price":"249079","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"263","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"44.5","after":" kWh"},"Garanti":{"data":" 8 \u00e5r eller 150.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"8.2","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1532","after":" kg"}},"images":["https:\/\/mgmotors.dk\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/mg-4577_v3_web.jpg",""],"extra":{"Maksimum hastighed":"140 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (6.6kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (85kWh)"}},{"ID":6905,"API_id":"7a8ba404-45cf-492e-9e33-c6c7184ba062","title":"Corsa-e","initials":{"brand":"Opel","variant":null,"price":"244990","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"B"},"description":"Corsa-e\u00a0er Opels bud p\u00e5 en topmoderne, h\u00f8jteknologisk og 100% elektrisk by-bil. Med en imponerende r\u00e6kkevidde p\u00e5 op til 330 km er den ideel til hverdagsbrug. Den nye\u00a0Opel Corsa-e\u00a0er det milj\u00f8venlige valg.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"337","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"50","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"8.1","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1530","after":" kg"}},"images":["https:\/\/int-media.opel.com\/sites\/default\/files\/styles\/cropping_image\/public\/field\/image\/98\/04-Opel-Corsa-e-511088.jpg?itok=ONx6n7JF","https:\/\/int-media.opel.com\/sites\/default\/files\/styles\/cropping_image\/public\/field\/image\/98\/10-Opel-Corsa-e-511158.jpg?itok=IBdIa4Ie"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"150 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (7.4kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (100kWh)"}},{"ID":6906,"API_id":"73fbcf7c-a70c-4379-9643-081a37688733","title":"Kona electric Standard Range","initials":{"brand":"Hyundai","variant":"Standard Range","price":"249995","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"Hyundai KONA electric\u00a0giver dig b\u00e5de SUVens styrke og rummelighed, samtidig med at du kan nyde den elektriske teknologis overlegne k\u00f8rekomfort. I en\u00a0KONA electric\u00a0f\u00e5r du en ubekymret og milj\u00f8venlig k\u00f8rsel. Hyundais nyudviklede lithiumbatterier opsamler bremseenergien, hver gang bilen motorbremser.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"305","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"39","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160.000 km (70%)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"9.7","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1593","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.hyundai.news\/fileadmin\/eu\/press-kits\/20180709_kona_electric\/hyundai-kona-electric-july2018-29-exterior.jpg","https:\/\/www.hyundai.news\/fileadmin\/eu\/press-kits\/20180709_kona_electric\/hyundai-kona-electric-july2018-28-exterior.jpg","https:\/\/www.hyundai.news\/fileadmin\/eu\/press-kits\/20180709_kona_electric\/hyundai-kona-electric-july2018-19-exterior.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"300 kg","Maksimum hastighed":"155 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (7.2kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (50kWh)"}},{"ID":6907,"API_id":"6585c950-6e45-45df-b7d8-7031768cf882","title":"IONIQ electric","initials":{"brand":"Hyundai","variant":null,"price":"259995","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"C"},"description":"IONIQ electric\u00a0er udstyret med et mere kraftfuldt batteri, hvilket giver dig en r\u00e6kkevidde p\u00e5 311 km. Elmotoren p\u00e5 100 kW med drives nu af et opgraderet litium-ion-polymer-batteri p\u00e5 38,3 kWh. R\u00e6kkevidde iht. WLTP.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"311","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"38.3","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 200.000 km"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"9.9","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1527","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.hyundai.news\/fileadmin\/eu\/press-kits\/20190827_ioniq_electric\/hyundai-ioniq-electric-polar-white-06-1610.jpg","https:\/\/media.hyundai.se\/media\/2651\/31_exterior_ioniq_ev_front_final_rgb.jpg?width=1220","https:\/\/www.hyundai.news\/fileadmin\/eu\/press-kits\/20190827_ioniq_electric\/hyundai-ioniq-electric-polar-white-05-1610.jpg","https:\/\/www.hyundai.news\/fileadmin\/eu\/press-kits\/20190827_ioniq_electric\/hyundai-ioniq-electric-polar-white-03-1610.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"165 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (7.2kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (80kWh)"}},{"ID":6908,"API_id":"650a5bd1-8f34-4ce3-ae8c-70f5754a7c36","title":"iX3","initials":{"brand":"BMW","variant":null,"price":"0","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"J"},"description":"BMW iX3\u00a0er f\u00f8rste model med\u00a0BMW's\u00a0femte generation af den elektriske drivlinje. Den effektive elmotor er placeret p\u00e5 bakakslen, og yder 286 hestekr\u00e6fter og et drejningsmoment p\u00e5 400 Nm, 0-100 km\/t klares p\u00e5 6,8 sekunder. P\u00e5 samme m\u00e5de som elbilen\u00a0BMW\u00a0i3, kan ogs\u00e5\u00a0BMW iX3\u00a0k\u00f8res med den effektive \u201done pedal feeling\u201d.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"459","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"74","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"6.8","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"2185","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www.bmw.dk\/content\/bmw\/marketNORDICS\/bmw_dk\/da_DK\/all-models\/x-series\/iX3\/2020\/bmw-ix3-highlights\/jcr:content\/par\/mosaicgallery_d34b\/items\/mosaicgalleryitem_dd\/image.transform\/mosaic485\/image.1592927706883.jpg","https:\/\/www.bmw.dk\/content\/bmw\/marketNORDICS\/bmw_dk\/da_DK\/all-models\/x-series\/iX3\/2020\/bmw-ix3-highlights\/jcr:content\/par\/mosaicgallery_d34b\/items\/mosaicgalleryitem_e5\/image.transform\/mosaic685\/image.1592927706768.jpg","https:\/\/www.bmw.dk\/content\/bmw\/marketNORDICS\/bmw_dk\/da_DK\/all-models\/x-series\/iX3\/2020\/bmw-ix3-highlights\/jcr:content\/par\/mosaicgallery_d34b\/items\/mosaicgalleryitem_97\/image.transform\/mosaic963\/image.1592927706659.jpg","https:\/\/www.bmw.dk\/content\/bmw\/marketNORDICS\/bmw_dk\/da_DK\/all-models\/x-series\/iX3\/2020\/bmw-ix3-highlights\/jcr:content\/par\/mosaicgallery_d34b\/items\/mosaicgalleryitem_2e\/image.transform\/mosaic485\/image.1592927706725.jpg","https:\/\/www.bmw.dk\/content\/dam\/bmw\/common\/all-models\/x-series\/ix3\/2020\/highlights\/bmw-xseries-ix3-highlights-sd.jpg\/_jcr_content\/renditions\/cq5dam.resized.img.1185.large.time1589287789174.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"750 kg","Maksimum hastighed":"180 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (11kWh)","Opladning (hurtig)":"CSS Type 2 (150kWh)"}},{"ID":6909,"API_id":"621e7bbf-68cb-48b6-84e7-110a78fdad1d","title":"EQ forfour","initials":{"brand":"Smart","variant":null,"price":"210000","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"A"},"description":"Den nye\u00a0Smart EQ forfour\u00a0er en optimal 4-s\u00e6ders model til byk\u00f8rsel.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"153","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"18","after":" kWh"},"Garanti":{"data":null},"0 - 100 Km\/t":{"data":"12.7","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1200","after":" kg"}},"images":["https:\/\/mercedesbenzcph.dk\/smart\/files\/2019\/09\/Smart-forfour-WEB.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"130 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (4.6kWh)"}},{"ID":6910,"API_id":"5cf0dd29-80ec-49d5-b5e2-1ecc794d502c","title":"Leaf Acenta","initials":{"brand":"Nissan","variant":"Acenta","price":"291000","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"C"},"description":"Nissan LEAF\u00a0er udstyret med de bedste intelligente k\u00f8reteknologier, som e-pedal og ProPILOT.\u00a0Nissan LEAF\u00a0giver dig energi med sp\u00e6ndingen ved dynamisk k\u00f8rsel. Lave driftsomkostninger og nul udledning betyder, at elbilen\u00a0Nissan LEAF\u00a0er fornuftig b\u00e5de for din pengepung og planeten.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"270","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"40","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160 000 km (9 bar ud af 12)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"7.9","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1995","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/new_leaf\/ZE1A\/fleet\/leaf-fleet-rear-view.jpg.ximg.l_6_m.smart.jpg","https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/2019_LEAF_Full_PES\/Overview\/RHD\/2019-nissan-leaf-19tdieurhdpace106.jpg.ximg.l_6_m.smart.jpg","https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nne\/vehicles\/new-leaf\/879310a-F77-19TDIEULHD_LEAF_C&A_002_V0.jpg.ximg.l_6_m.smart.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"144 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (6.6kWh)","Opladning (hurtig)":"Chademo (50kWh)"}},{"ID":6911,"API_id":"5b98bf52-2557-4339-aa81-6db08c3d261d","title":"Leaf Tekna","initials":{"brand":"Nissan","variant":"Tekna","price":"316800","release_date":"0001-01-01T00:00:00","segment":"C"},"description":"Nissan LEAF\u00a0er udstyret med de bedste intelligente k\u00f8reteknologier, som e-pedal og ProPILOT.\u00a0Nissan LEAF\u00a0giver dig energi med sp\u00e6ndingen ved dynamisk k\u00f8rsel. Lave driftsomkostninger og nul udledning betyder, at elbilen\u00a0Nissan LEAF\u00a0er fornuftig b\u00e5de for din pengepung og planeten.","main":{"R\u00e6kkevide":{"data":"270","after":" WLTP"},"Batteri":{"data":"40","after":" kWh"},"Garanti":{"data":"8 \u00e5r eller 160 000 km (9 bar ud af 12)"},"0 - 100 Km\/t":{"data":"7.9","after":" sek"},"V\u00e6gt":{"data":"1995","after":" kg"}},"images":["https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/new_leaf\/ZE1A\/fleet\/leaf-fleet-rear-view.jpg.ximg.l_6_m.smart.jpg","https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nissan_europe\/vehicles\/2019_LEAF_Full_PES\/Overview\/RHD\/2019-nissan-leaf-19tdieurhdpace106.jpg.ximg.l_6_m.smart.jpg","https:\/\/www-europe.nissan-cdn.net\/content\/dam\/Nissan\/nne\/vehicles\/new-leaf\/879310a-F77-19TDIEULHD_LEAF_C&A_002_V0.jpg.ximg.l_6_m.smart.jpg"],"extra":{"Tr\u00e6k p\u00e5 krog":"0 kg","Maksimum hastighed":"144 Km \/ t","Opladning":"Type 2 (6.6kWh)","Opladning (hurtig)":"Chademo (50kWh)"}}]}